以前覺得移民不切實際

宜家想走都走唔切